香港真係冇咩幾可食到又香又甜嘅大菠蘿

但係個鳳梨好似又大又甜咁
已經諗好要整咩鳳梨主題嘅食物了

腸仔波羅？